{
  "id_query": "20109114",
  "total": 14995,
  "total_current": 200,
  "max_score": 68.676414,
  "origin_question": "Làm sao để biết đó là hàng chính hãng của Việt Nam  vậy làm ơn cho biết đi",
  "hits": [
    {
      "score": 35.29692,
      "id": "19593570",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm sao biết được hàng chính hãng hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo cách kiểm tra chính hãng  nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.351154,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.322027,
      "id": "30241591",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao mình có thể nhận biết đâu là hàng quốc tế vậy",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.169897,
      "id": "22908204",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để biết pin iphone của mình bình thường ak",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của bạn có bị lỗi không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.292665,
      "id": "26342106",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết máy mình đã sửa chữa chưa cũng như máy xách tay hay máy chính hãng",
      "answer": "Chào bạn,Việc đã sửa chữa chưa thì chỉ có cách xem trực tiếp trên con ốc trên máy và xem màn hình có bị hở hay xem có liền khớp không nha bạn. Còn hàng xách tay cũng là hàng chính xác ạ. Còn nếu bạn muốn kiểm tra hàng xách tay với hàng phân phối tại Việt Nam thì kiểm tra phần mã Kiểu máy, phân phối tại Việt Nam thì mã kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.8362,
      "id": "24736198",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hỏi ip5s của e lỗi không load được bảng tin Facebook là sao a. Giờ ngoài nghe gọi đọc báo không biết làm gì hơn! Có Facebook là chính giờ ko biết phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.856802,
      "id": "21103634",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sắp để biết pin còn tốt không ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau bạn nhé: Cách 1: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi. Không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu pin chỉ giảm 5 -10% tức là pin bình thường . Cách 2: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục trong vòng 60 phút nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.79766,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.246435,
      "id": "25248944",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tôi biết hồ sơ của mình k đc xét duyệt",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị đã xét duyệt online với công ty tài chính thì công ty tài chính sẽ gọi thông báo duyệt thành công hay không thành công với chị từ 4-24h chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.130442,
      "id": "19384437",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để biết máy đã đăng nhập icloud chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.890629,
      "id": "18610195",
      "field_search": "question",
      "question": "chả biết hàng chính hảng hay gì nữa. lỗi liên tục đi bảo hành cả 5 lần ko hết.  đổi máy mới thì nv khó chịu ko cho. hàng chính hãng mà dổm kiểu đó. quá thất vọng",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc với trường hợp của chị chị vui lòng cho em biết chính xác số điện thoại để em có thể kiểm tra và hỗ trợ đến mình được tốt hơn nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.839716,
      "id": "20109842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là IP 6 32GB của TGDD bán là đã Active chưa ak và làm sao để biết ngày mà máy đã Active",
      "answer": "Chào bạn,Máy apple bên mình kinh doanh là nguyên seal chưi khui và chưa active bạn nhé, khi mua bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ hướng dẫn kiểm tra tình trạng avtive giúp bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.66474,
      "id": "27553610",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để biết đuoc ipon 6 của mình bao nhieu gi hả ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > dung lượng để xem dung lượng khả dụng của máy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.632267,
      "id": "20781821",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đó là iphon6 bản quốc tế hay việt nam vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm Quốc tế và được phân phối chính hãng vào Việt Nam ta với mã là VN/A đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.365925,
      "id": "26177347",
      "field_search": "question",
      "question": "5s lock vs 5s quốc tế khác nhau như nào ạk? Mà làm sao để nhận biết 2 loại đó",
      "answer": "Chào bạn iPhone phiên bản Lock sẽ cần sử dụng thêm SIM ghép mới nhận SIM Việt Nam được , còn iPhone phiên bản Quốc tế thì bạn không cần gắn thêm SIM ghép , bạn có thể gắn SIM vào máy để test , nếu máy nào nhận SIM ngay và không cần SIM ghép thì đó là phiên bản Quốc tế , còn điện thoại nào cần SIM ghép thì đó là iPhone Lock bạn nhé . Về bề ngoài thì 2 phiên bản đều giống nhau bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.10054,
      "id": "29755994",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao nhận biết đâu là máy sản xuất tại mỹ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hầu hết các máy iPhone được sản xuất tại Trung Quốc bạn nhé. Và để biết nơi sản xuất máy thì bạn thử kiểm tra trên hộp máy xem có ghi thông tin này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.820084,
      "id": "27393206",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra ngày kích hoạt với máy chính hãng làm sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào trang web  - nhập imei của máy vào để kiểm tra thông tin bạn nha, lưu ý máy còn bảo hành mới kiểm tra được ngày bảo hành và kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.812883,
      "id": "22308536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sau để chuyển vùng appstore về việt nam mà không cần ththẻer ghi nợ ad?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện nay chưa có cách nào chuyển được nha, bạn cần tạo tài khoản mới để sử dụng nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.746164,
      "id": "23084224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để biết iphone còn zin hay đã bị tháo ra sửa chữa",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì tốt nhất nên mang sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên đó kiểm tra sau đó hỗ trợ anh nhé, đó là cách tốt nhất để biết được chi tiết sản phẩm thế nào đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.54886,
      "id": "30425063",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào mới biết hàng nào là quốc tế z ad",
      "answer": "Chào anh ,Hàng quốc tế là điện thoại có thể dùng tất cả các loại sim từ các nhà mạng khác nhau mà không cần dùng sim ghép anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.245876,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.901678,
      "id": "22806661",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xem bình luận của mình trước đó ạ, hic",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng tải lại trang web anh nha. Hoặc anh có đăng kí bằng gmail không ạ. Khi bên em bình luận sẽ gửi về gmail cho anh đó ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.579943,
      "id": "29525076",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao biết nó 32g ạ mới mua về",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu để xem thông tin về sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.389013,
      "id": "22365862",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua một cái iphone 6 mà ko biết là tn để biết hàng thật giả",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điều này bạn cứ yên tâm khi mua sản phẩm bên mình 100% iPhone là hàng thật chính hãng bạn nhé. Còn với các máy bên ngoài thì rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác nguồn hàng khi mua bạn nên tìm ai đó rành về iPhone đi với bạn để kiểm tra máy bên trong hoặc bạn có thể tham khảo các video hướng dẫn phân biệt iPhone thật giả trên mạng để cung cố thêm kiến thức kiểm tra sản phẩm bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.164633,
      "id": "22661367",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV mình mua máy tại cửa hàng mình hồi tháng 9 vừa rồi . Về nhà vọc vạch tải cái ứng dụng fifa họ noi ứng dụng tại Việt Nam không còn và yêu cầu đổi quốc gia từ Việt Nam sang Mỹ mình cũng ấn đồng ý, mà không biết bây giờ làm sao để đổi lại . Chứ toàn tiếng anh khó dùng quá ! Mong QTV giúp đỡ , xin cảm ơn !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào lại cửa hàng Appstore tìm và tải 1 ứng dụng của Việt Nam , máy sẽ hỏi ứng dụng này chỉ có tại Appstore Việt Nam bạn có muốn chuyển sang Việt Nam không bạn chọn đồng ý là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.157284,
      "id": "22515630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi này là hàng chính hãng hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, sản phẩm Thegioididong.com đang kinh doanh là hàng chính hãng 100% chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.980257,
      "id": "30958203",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi .ip6 mình chuyển id apple việt nam sang id apple trung quốc giờ mình muốn chuyển về id việt nam thì không kick vào dk phần quốc gia / vùng để chuyển về id vn giờ làm sao chuyển dk về id vn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử vào lại cài đặt- itunes và appstore- chọn tài khoản và đăng xuất- bạn đăng nhập lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.979902,
      "id": "27398124",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái ip6 quốc tế E muốn dùng tại việt nam thì phải làm sao ạk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu iPhone của bạn là bản quốc tế thì ở Việt Nam bạn chỉ cần lắp Sim vào là sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.971226,
      "id": "22167144",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sau pit cách phân biệt iphone chính hãng và ko chính hãng",
      "answer": "Chào bạn, Bạn phân biệt iPhone chính hãng theo hướng dẫn tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.902658,
      "id": "22439009",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để đổi app việt sang app mỹ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn chỉ có thể tạo tài khoản mới với khu vực là Mỹ thì mới được bạn nha, chuyển khu vực của appstore thì cần phải có thẻ visa để kích hoạt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.782646,
      "id": "23415011",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lòng cho e hỏi ạ, e có cái iphone 6 mới thì lúc mua về e có phải cài đặt gì hay ko ạ? Kiểm tra sao để biết là máy còn ok và chính hãng ạ... e cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua về thì chỉ cần thiết lập máy rồi sử dụng là được rồi bạn nhé, bạn mua máy mới thì máy nguyên seal và khi mua bạn mới là người khui seal và kiểm tra Imei của máy trên Apple để xem máy đã kích hoạt chưa là biết máy có mới 100% không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.627098,
      "id": "23020315",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn đặt đt về quảg nam e phải làm sao để đặt được vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cung cấp giúp em số điện thoại của chị để em hỗ trợ chị chuyển hàng về nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.172562,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.132364,
      "id": "29713981",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi dây sạc iphone 6 này có những ký hiệu gì không ạ để biết là hàng chính hạng ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy thì khó mà phân biệt được hàng chính hãng và hàng nhái, nên tốt nhất là cần kiểm tra trực tiếp sản phẩm ở hãng bạn nhé Bạn vui lòng bấm  rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại hoặc địa chỉ trung tâm bảo hành của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.130077,
      "id": "22102939",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình sài iphone4s mà giờ nó chuyển sang tiếng anh làm sao để chuyển lại thành tiếng việt vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần settings > general > international > language > chọn lại tiếng Việt bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.07306,
      "id": "26557712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6s hàng xách tay là như thế bào! Nó về việt nam ra sao?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6S hàng xách tay là những máy chính hãng của Apple nhưng được đưa từ thị trường quốc tế như Mỹ, Nhật, Singapore. Thông thường, giá thành của iPhone xách tay sẽ rẻ hơn so với hàng chính hãng nhưng rủi ro mua nhầm máy dỏm khá cao hoặc chế độ bảo hành về sau không tốt bằng đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.054787,
      "id": "29582215",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt nó bị lỗi này mà không biết làm sao. c.ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để khắc phục tình trạng trên ạ . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa ạ . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.680363,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.63181,
      "id": "18674700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy ip6 16GB của bạn em được nói là mua từ cali, làm sao để check có đúng mua từ đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Chỉ có thể check máy là phiên bản do apple phân phối ở quốc gia nào thôi chứ không thể check máy chính xác mua ở vị trí nào bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.604006,
      "id": "20670884",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có người thân ở Đức mua iphone6 nhưng mà không biết dùng vậy khi đem về Việt Nam dùng mạng của VN thì có thành bản lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu iphone 6 này là bản quốc tế thì đem về VN sử dụng bình thường bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.600225,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.441107,
      "id": "26885397",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua máy này ở tgdd xong nhưng không biết làm cách nào để sạc pin , ý là lần đầu sạc làm sao đó , nãy em quên hỏi anh nv , sẵn chỉ em luôn cách mở đa nhiệm và xóa đa nhiệm  nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Ngoài ra bạn bấm phím Home 2 lần để hiện màn hình đa nhiệm , sau đó bạn vuốt các ứng dụng để tắt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.280552,
      "id": "30873910",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?,Không biết của hàng mình còn mẫu màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.174164,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.153439,
      "id": "20042055",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv,Bạn ơi cách để KTra iphone 6 quốc tế khi đi mua máy cũ thì làm sao vậy Qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy quốc tế chỉ cần lắp sim vào là lên sóng ạ; nhưng do công nghệ hiện nay có thể hàn sim ghép vào máy lock nên khó có thể phân biệt được; theo mình bạn nên mua máy đổi trả bên mình, hoặc tìm cửa hàng uy tín mua máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.106499,
      "id": "22654899",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình có dự định mua iphons6 nhưng có nhiều luồng thông tin về máy như: máy việt nam thì có ký hiệu là VN/A, máy nhật là JA, máy mỹ là LA/ vậy đâu là máy chính hãng bạn, mua loại nào tốt bạn. Mong được câu trả lời của bạn, cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.087456,
      "id": "29881995",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cập nhật vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng sạc đầy Pin , tắt chế độ nguồn điện thấp , sau đó cập nhật là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.0501,
      "id": "20108096",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e có phải là hàng chính hãng Apple k vậy qtv",
      "answer": "Điện thoại của bạn là điện thoại chính hãng Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.967932,
      "id": "19315416",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm hồ sơ trả góp cần báo cho ng nhà biết k?",
      "answer": "Chào anh, Anh làm hồ sơ trả góp bên em công ty tài chính sẽ xin số điện thoại gia đình gọi về xác nhận thông tin anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.884626,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.881464,
      "id": "31740953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nào cũng vậy hết đó ad làm sau để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh thử xóa Facebook đi rồi tải lại cũng chưa được thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.832289,
      "id": "28565219",
      "field_search": "question",
      "question": "có phải hàng chính hãng không vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy bên em là 100% chính hãng nhé anh, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.820107,
      "id": "23922788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao,Ad ơi cho e hỏi là iphone 6s của e năm trước e có chặn sđt của 1 người nhưng bây giờ muốn bỏ chặn thì làm sao ad ơi tại gần đây có một số chuyện mà bạn đí k gọi e được e cũng không biết bỏ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vlv ào Cài đặt>điện thoại > bị chặn để kiểm tra và xóa số đã chặn đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.723183,
      "id": "23426340",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua hàng qua online là sao kiểm tra đt để biết cái nào là phiên bản lock và quốc tế",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua hàng Online bên Thegioididong thì 100% là máy Quốc tế nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.58627,
      "id": "18628737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là tờ giấy màu trắng ở khe siim của iphone để làm gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề này thì bên mình không có thông tin, bạn có thể vui lòng chụp ảnh sản phẩm lại để mình kiểm tra giúp bạn không ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57048,
      "id": "18000300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hàng ip chính hãng khác với hàng xách tay và mới 99% như thế nào vậy ạ. Ưu nhược điểm của từng loại ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh LộcVâng trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm chính hãng anh có thể yên tâm hơn về chất lượng sản phẩm hàng nhập khẩu được hỗ trợ bảo hành tại Việt Nam anh có thể yên tâm hơn. Với hàng xách tay thì nguồn gốc sản phẩm chưa thể đảm bảo được là còn nguyên zin chưa qua sữa chữa hay không. Uư điểm của sản phẩm xách tay là giá rẻ hơn hàng chính hãng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54911,
      "id": "27833899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao góc dưới máy của e bốp nghe tiếng như là bị hở đó ạ , k biết là do miếng dán hay là điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30959,
      "id": "26330813",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ghi số ime a of cj làm ơn kt giúp e xem máy chính hãng hay xách tay dc ko ạk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng cung cấp số IMEI và mã kiểu máy lại tại đây giúp mình với ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Và hàng xách tay vẫn có hàng chính hãng nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.260477,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để bật chế độ lưới để chụp ảnh vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > camera > lưới > bật lên là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.155231,
      "id": "25204153",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chính hãng hang hàng cũ vậy",
      "answer": "Chào anhAnh có thể nói rõ vấn để anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ anh tốt nhất ạ vì em chưa hiểu ý anh lắm ạ.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.143888,
      "id": "27196573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang cần tải Game liên quân mobile nhưng khi tải về nó cứ nhắc “Tài khoản của bạn không hợp lệ để sử dụngtrong cửa hàng tiếng việt. Bạn phải chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ”  Làm thế nào để chuyển sang cửa hàng tiếng mỹ. Tải ko đc, phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn, lưu ý tại bước 4 bạn chọn Việt Nam giúp mình là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.104443,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.009155,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.992973,
      "id": "28901400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi những cách để nhận biết icloud ẩn là gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại chỉ có 1 cách là reset dòng 2, nếu vào màn hình chính không yêu cầu iCloud là không có iCloud ẩn và ngược lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.8833,
      "id": "31780477",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào phan biệt bạn quốc tế và ban lox .máy mới chưa mở hộp thì có tem để nhận biết ko vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo  xem sao ạ, máy bên em khi mua là bản quốc tế ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.873451,
      "id": "30014166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,đây là iphone  mấy ạ, hàng chính hãng hay hàng nhái ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ đây là điện thoại iphone 6 chị nhé, đây là hàng chính hãng ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.849697,
      "id": "21681381",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào Ad, làm ơn cho tôi đặt câu hỏi. Chiếc iphone 6 của tôi, khi có cuộc gọi đến, nhạc chuông chỉ kêu 15 giây rồi tự tắt. Tôi không biết làm thế nào. Chiếc iphone khác khi có cuộc gọi, nhạc chuông đổ gần 40 giây mới ngắt. Làm ơn hãy giúp tôi điều chỉnh !",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.842134,
      "id": "21918543",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb là quốc tế hay Việt Nam",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh là bản quốc tế đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.805073,
      "id": "22146146",
      "field_search": "question",
      "question": "Lam sao để biết bin có được bình thường hk?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.8019,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.705782,
      "id": "23283662",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết mình ấn vào đâu máy hiện ra cái khung hình chữ nhật ấn vào đó thì phóng to các icon và chữ đó là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Thu phóng > Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65828,
      "id": "29275109",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt,nhân viên giúp mình tạo id apple, nhân viên có lấy tài khoản gmail,mk để tạo id. bây giờ mình không biết id,mk luôn. mình hỏi làm sao bt đc id của mình là gì?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.633797,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.601873,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.455833,
      "id": "22397635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để coi ảnh của thư viện trên icloud ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trên máy tính bạn vào trang web iCloud.com > đăng nhập tài khoản iCloud của bạn vào > chọn Ảnh là thấy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.351803,
      "id": "24924363",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hoi,làm sao để kiêm tra mình đang sử dụng ios beta hay ios chính thức",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra thì bản IOS chính thức đang là 11.2.5 nếu bạn đang sử dụng bản IOS 11.3 thì máy đang dùng bản beta nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.338724,
      "id": "30248821",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi apple A8 2 nhân 64-bit tương đương chip nào của Qualconm Snap Dragon? Kiểm tra chính xác giúp mình chút nhé. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh , Chip này thường được so sánh với chip Qualcomm Snapdragon 636 anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311934,
      "id": "19394733",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, đt em là gắn sim Vn Mobifone, sau đó đi về quê thì đổi qua MOBIFONE, rồi khi lên lại Tphố nó cũng MOBIFONE luôn, vậy làm sao để em đổi lại VN Mobifone vậy qtv , e xài ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy xem có hiển thị được VN Mobifone không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.270962,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.19608,
      "id": "29792800",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để xoá ios 12 beta vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để xóa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.086935,
      "id": "21073580",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để biết iphone giả thật vậy. iphone ko có trang wed như oppo để kiểm tra máy à",
      "answer": "CHào bạn,Về việc kiểm tra máy chính hãng thì bạn có thể sử dụng dây cáp để kết nối với máy tính có cài đặt itunes nếu như Intunes nhận diện được máy thì đó là sản phẩm chính hãng apple bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.060724,
      "id": "22837851",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là phiên bản quốc tế hay hàng chính hãng bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB của thegioididong.com kinh doanh là bản quốc tế chính hãng Apple bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030878,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.008945,
      "id": "28357807",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm ơn em cho hỏi giá pin iphone 6 là bao nhiêu.dạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian liên hệ hoặc mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.98981,
      "id": "28043639",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao biết được iphone đã gọi điện thoại Bao nhiêu giờ +phút ngày tháng sản xuất a.",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc vẫn chưa có cách nào kiểm tra chính xác các thông tin trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.97763,
      "id": "21803544",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là giãm giá khách hàng thân thiết được áp dụng như thế nào ạ. BQT cho mình biết chi tiết xin cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh !  Với trường hợp này anh vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.968705,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8720665,
      "id": "29581309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao e ko thấy cấu hình của máy là ios 12 beta hay gì vậy e. lúc trước e lỡ tay xóa cấu hình máy giờ e muốn đặt lại thi ko biết phải làm như thế nào.",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này do chị thao tác xóa rồi nên sẽ không hiển thị lại được nữa ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.826983,
      "id": "30305941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em k biết tạo icould em có thể ra tgdđ làm đuoc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, anh có thể mang máy ghé qua siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ tạo tài khoản và lưu ý ghi nhớ kỹ tài khoản Icloud này anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.793681,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nhiều trang bán hàng để thông tin là iphone 5s sử dụng pin Li-po. Ad có thể cho em biết pin của 5s sử dụng là loại pin gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này sử dụng pin Li-Po anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.778254,
      "id": "21087186",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6s plus ở đài loan cỏ tốt như iphone 6s plus hàng việt nam ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì với các sản phẩm được mua bên ngoài bên em không có thông tin chính xác chị nhé. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.736774,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để kt độ trai pin cả iphone vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo hướng dẫn tại bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.736774,
      "id": "21318597",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để có mục rocket trên fb vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Tính năng nút ‘rocket’ mới trên ứng dụng Facebook chỉ có trên một số người dùng nhất định vì còn đang trong giai đoạn thử nghiệm nhưng nó sẽ sớm được cập nhật trong thời gian tới bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707997,
      "id": "20470226",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi làm sao để tắt âm camera ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.696417,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.693642,
      "id": "20463737",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g sao bên cửa hàng khác 7,945k mà bên tgdd vẫn 8.990 nhỉ. Đều là hàng chính hãng cả.",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra, chống bán phá giá anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.692105,
      "id": "23866317",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua một chiếc iphone 6 32BG mình tra cứu thì thấy điện thoại của mình sản xuất tại Việt Nam, vậy có đúng không, Việt Nam có nhà máy sản xuất iphone phải không vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tra cứu bằng cách nào vậy nhé ? và Việt Nam chưa có nhà máy sản xuất iPhone nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6457615,
      "id": "20954101",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm 11/8 có chị nhân viên bên tgdd sóc trăng tạo tk cho iphone 6 32g của em, câu hỏi bảo mật chị ấy nhập mà em không thấy bây giờ muốn lấy biết câu trả lời đó phải làm sao ạ",
      "answer": "Xin lỗi em bình luận nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.645636,
      "id": "24691710",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32g này nhưng bên của hàng tự đặt câu hỏi bảo mật ID giờ em phải làm gì để sửa lỗi đó ạ  ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu tài khoản ID Apple này do bên mình hỗ trợ tạo cho bạn, thì bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo cho bạn để bên mình lấy được lại thông tin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.643746,
      "id": "26808182",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày xưa mình mua iphone 5s tại TGDĐ. bây giờ muốn thay pin chính hãng thì phải làm thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng để thay pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.618986,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.528006,
      "id": "25570104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi làm sao lật úp để tắt màng hình cho ip6 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chưa hỗ trợ tính năng trên nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.481678,
      "id": "23565296",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy có phải hàng chính hãng của apple k ạ? Vì mình có người bạn dùng lâu năm bảo đây là hàng của việt nam , iphone được là từ Singapo sản xuất đem về VN đóng gói và dán mã barcode VN lên chứ k phải hàng thật, nếu dùng sẽ k gặp lỗi này thì lỗi kia.Và apple hầu như k còn làm chiếc ip từ 2 đời trước như ip6 nữa,do ip7-8 ra rồi,nên giờ hàng còn tồn hoặc hàng trả lại đóng gói mới bán ạ? Hoang mang quá ạ!",
      "answer": "Chào chị,HIện iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh là hàng chính hãng đó ạ. Hàng là xuất xứ Mỹ(USA), gia công bởi Foxconn(Đài loan) đặt ở TQ(China).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.457438,
      "id": "26587302",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua online ạ :v",
      "answer": "Chào chị. Chị có thể vào \"Mua ngay\" để mua hàng online hoặc chị để lại số điện thoại để bên em tạo đơn hàng cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363492,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.324234,
      "id": "23475883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296045,
      "id": "17447009",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi TGDD sắp tới có nhập iphone 6 plus 32 gb hay 64 gb không. Để mình biết mình với đứa emm đi mua điện thoại phù hợp nhu cầu. Cám ơn bạn trước.",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại bên em vẫn chưa có thông chính xác về vấn đề này. Anh vui lòng cập nhật trang Web Thegioididong.com để cập nhật thông tin nha anh.Chúc anh ngày mới tốt lành!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2287655,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.180786,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.158772,
      "id": "25340813",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online giá 8t mà tin nhắn mình lỡ tay xoá rồi. Giờ sao để tgdd biết đây qtv. Cảm ơn qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị giúp em dùng số điện thoại đặt hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ xem sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.146713,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.146713,
      "id": "20168963",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để thanh toán bằng mastercard",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này để thanh toán bằng thẻ MasterCard anh cần có thẻ thanh toán ATM đó anh nhé. Để được hỗ trợ làm thẻ trên anh có thể đến ngân hàng để được hỗ trợ làm thẻ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.127492,
      "id": "21225599",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi làm sao để vừa chơi game vừa nghe nhạc trên zing vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào trong cài đặt của game tắt âm thanh , rồi mở zing mp3 xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125171,
      "id": "19282664",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hàng chính hãng New ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là sản phẩm chính hãng và là sản phẩm mới luôn anh nhé, phiến bản quốc tế đó anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.101639,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.092222,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0765705,
      "id": "30228157",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của tôi mất tính năng phone icon gọi làm sao để khôi phục",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > dòng đầu tiên và kiểm tra lại xem có chưa bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.071041,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050218,
      "id": "29382430",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt e sao cứ che con là nó lại tối màng làm sao để tắt z",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đang thực hiện cuộc gọi mà bạn che cảm biến thì màn hình của máy tối lại là bình thường bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.991067,
      "id": "29491778",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại nó cứ hiện thông báo như hình đã gửi làm sao để tắt được nó. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Đây là thông báo mặc định của máy nên chưa tắt được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.988199,
      "id": "24878581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao Camera của e bị loè hột thế? Bây giờ phải làm sao vậy",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể mang theo sản phẩm đến Siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.97447,
      "id": "23477378",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao trong cửa hàng của iPhone bị thành tiếng Nhật r ad làm sao chỉnh lại",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn \"\" để thao tác nhưng để thay đổi lại sang Việt Nam thì bạn phải có thẻ VISA (thanh toán quốc tế) thì mới được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.972653,
      "id": "17767279",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx03064815341. Nhờ add kiểm tra máy em có phải chính hãng không và là hàng lock hay quốc tế. Xin cảm ơn và hậu tạ.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn là điện thoại iPhone 6 chính hãng bạn nhé. Với IMEI thì mình không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.929574,
      "id": "25458091",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải ứng dụng về máy đc ad ơi? Tạo ID Là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.913544,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.833753,
      "id": "20915328",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi. Làm sao để tải WWE 2K18 cho android đây ạ",
      "answer": "Chào bạn Tâm, Hiện trên CH Play có rất nhiều game và ứng dụng có mang tên WWE nên bạn vui lòng ghi rõ tựa của game để mình tìm kiếm giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.815508,
      "id": "18409258",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tại sao các cửa hàng khác bán iphone 6 quốc tế nhưng giá lại rẻ hơn nhiều vậy, không biết có phải đều là hàng chất lượng k",
      "answer": "Chào chịĐiện thoại iPhone 6 32GB giá 9.990.000₫ bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal 100% anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7899475,
      "id": "29112087",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg biết tiền -1-2-5k mua hàng ở tgdd được ng nhỉ? Nhà em nhiều tiền đó quá",
      "answer": "Chào anhDạ nếu tiền còn có thể sử dụng được do nhà nước Cộng Hòa Xã Hội Chủ Nghĩa Việt Nam quy định thì bên em vẫn hỗ trợ anh được anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.776967,
      "id": "23476449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thỉnh thoảng chấm sóng trên thanh trạng thái của e bị ẩn đi khi vào ứng dụng nào đó. Anh chị có thể giúp e biết nguyên nhân k ạ. Ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , đó là do ứng dụng hiển thị tràn màn hình nên che phần cột sóng bạn nha . Phần đó không ảnh hưởng gì đến máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6872015,
      "id": "27259771",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mua ứng dụng trên appstore?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần có thẻ visa để thanh toán quốc tế và nhập thông tin thẻ vào thông tin tài khoản apple ID của bạn để thanh toán khi mua ứng dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.670205,
      "id": "27573231",
      "field_search": "question",
      "question": "đây có phải hàng chính hãng k ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Sản phẩm này là hãng chính hãng và còn nguyên seal anh nhé. Anh có thể yên tâm mua sản phẩm ạ. Nếu muốn mua có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho anh.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.650494,
      "id": "23121627",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 giá 8trieu990 hả hàng chính hãng hả",
      "answer": "Chào chị,Dạ, với sản phẩm này là hãng chính hãng nguyên seal nên chị yên tâm để mua chị nhéThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.641943,
      "id": "20218421",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để cài màn hình gọi",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn muốn cài màn hình gọi cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640623,
      "id": "17604258",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv, iPhone 6 32g bao gio về Việt nam vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm về hàng, tuy nhiên nếu như anh tham gia đặt cọc cho sản phẩm trong thời gian này thì bên em sẽ giao hàng từ:  01/04 - 11/04/2017 nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.619207,
      "id": "20085617",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV,Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.573612,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.571971,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.556892,
      "id": "20401498",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để thanh toán trực tuyến để đc giảm 1 triệu",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có thẻ Master Card, anh có thể nhấn mua ngay và chọn mục thanh toán bằng thẻ Master card và làm theo hướng dẫn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.554673,
      "id": "28729813",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phân biệt 6s và 6 thường",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn lật mặt sau của máy lên mà thấy có chữ S thì đó là 6S bạn nhé .Không có là 6 thường nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.542374,
      "id": "24854566",
      "field_search": "question",
      "question": "ip có cục gì màu xám í . làm sao có cục đó",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này  chị có thể cho bên em xin thông tin kĩ hơn là cục màu xám đó như thế nào, chị có thể cho bên em xin hình ảnh để hỗ trợ tốt hơn ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5289135,
      "id": "23461856",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để tải nhạc về máy và cách thêm nhạc đó vào vivavideo",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cắm điện thoại vào máy tính và dùng phần mềm iTunes , chép nhạc từ máy tính vào điện thoại , từ đó bạn dùng ứng dụng Vivavideo sẽ có nhạc cho bạn chọn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.528065,
      "id": "23874245",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho mình hỏi là dòng iphone 6 này có màu đen không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình hiện đã hết phiên bản màu đen rồi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497126,
      "id": "27860747",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch là cái gì vậy? Sử dụng để làm gì? Giá bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Apple Watch là Đồng hồ có thể dễ dàng kết nối với iPhone giúp anh không bỏ lỡ bất cứ thông báo nào nha. Bên cạnh đó hỗ trợ Khả năng theo dõi đo nhịp tim, đếm bước chân cũng như đếm giờ tập sẽ giúp anh luôn có được chế độ tập luyện phù hợp với bản thân. Sản phẩm có mức giá 8 triệu trở lên. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.496219,
      "id": "27062031",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em để không sạc pin cả đêm xong sáng bật lên thấy tự động cập nhật sang ios 11.3.1 là như thế nào ạ? Mà phiên bản này có làm chậm hay làm hao pin ko ạ? Em mới sử dụng máy nên chưa biết nhiều ạ!",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.479356,
      "id": "26668156",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi vào phần nào để biết chi tiết đời máy iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475827,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , ip5 s làm sao để tải ghi âm cuộc gọi ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ ghi âm cuộc gọi trên máy nên chưa thể cài đặt được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460212,
      "id": "30119124",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảng phẩm chính hãng mới 100% hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi ạ. Thegioididong.com kinhh doanhh sản phẩm iPhone 6 32GB mới 100% chính hãng còn nguyên seal nên anh yên tâm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.447327,
      "id": "21303057",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi QTV 1 xíu,dạo gần đây con ip6 của e nó bị bệnh. thuờg ngày đi làm dùg wifi ko sao,về nhà bật LTE lên dữ liệu data 4G 1.2gb/1 ngày, vẫn còn nguyên. Mà mạg vẫn chậm,lướt fb thì trang tải chưa hết. Dùg cách giữ nút home và nguồn thì ok trở lại bình thường.Có cách khắc phục nào hơn ngoài cách đó ko? Mấy hôm làm vậy sợ hư,ko biết bị bệnh gì",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại cáp mạng quốc tế đang gặp vấn đề nên khi bạn lướt Facebook sẽ có tình trạng rất chậm bạn nhé. Bạn vui lòng đợi nhà mạng sửa chữa cáp lại thù mới có thể truy cập mạng được bình thường.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.424649,
      "id": "30165850",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi . thay pin chính hãng chuẩn lion của ip6 bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại siêu thị không hỗ trợ thay thế hoắc sửa chửa, nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com,  anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chuyển hãng thay thế và sửa chửa, hãng sẽ báo giá với anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.395361,
      "id": "29536573",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.389111,
      "id": "24173895",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv, cho em hỏi tí, là bên hệ thống của mình có hỗ trợ làm lại sim viettel không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ làm lại sim Viettel chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.379973,
      "id": "28506506",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi làm sao để sửa lỗi tìm kiếm không khả dụng trên appstore vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.372804,
      "id": "21727724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm sao để tắt âm thanh chụp hình ạ. Iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn gạt công tác tắt âm bên hông của máy xuống là tắt âm chụp ảnh được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.367411,
      "id": "22988124",
      "field_search": "question",
      "question": "À là đặt hàng xog ra chổ tgdd để làm thủ tục trả gop đúng k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này tạm hết hàng chị nha , chị dùng số điện thoại đăng ký nhận thông tin trên web , khi nào có hàng bên em sẽ liên lạc và hỗ trợ giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.352726,
      "id": "19622346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e lm cách nào để biết pin tốt hay không ạ e mới mua",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này để chắc chắn hơn bạn thử kiểm tra pin theo cách sau nhé:- Sạc đầy Pin 100%- Chỉnh độ sáng màn hình ở mức cao nhất- Tắt Wifi, 3G- Để màn hình sáng liên tục trong vòng 60 phútKết quả: Sau 60 phút Pin còn lại lớn hơn >85%, thì pin của bạn đang rất tốtChia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.339146,
      "id": "18049252",
      "field_search": "question",
      "question": "A.D cho em hỏi làm thế nào để đem file nhạc vào trong itune để làm nhạc chuông",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thực hiện cài nhạc chuông từ nhạc MP3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.326268,
      "id": "31052032",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để mở cái trong hình nền để sử dụng photo live làm hình nền v ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ phần này chỉ điện thoại iPhone 6S trở lên mới có còn iPhone 6 không có được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.319941,
      "id": "19371533",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tới tgdd đổi sim viettel sang 4g thì đi buổi tối được ko hay chỉ làm trong giờ hành chính thoi vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com trước 22h để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31812,
      "id": "21050095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra cho em imei này có phải là hàng chính hãng ko ạ 35 xxxx8 011107 4",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278641,
      "id": "24466045",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, em muốn mua trả goóp nhưng không biết em có làm hồ sơ được ko, vì hôm trước bạn em cung mua một cái trả góp và lấy số cmnd và số điện thoại e làm số tham chiếu mà bạn ấy nợ xấu, ko biết e có còn làm hồ sơ đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị vẫn mua góp tiếp nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ phụ thuộc vào công ty tài chính chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.259964,
      "id": "18442338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này phiên bản việt nam hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241812,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.228198,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.201746,
      "id": "20335884",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chat với quản trị viên",
      "answer": "Chào anh Tường,Không biết anh cần bên em hỗ trợ thông tin gì ạ, anh có thể để lại phản hồi ở ô bình luận để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ giải đáp giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.174724,
      "id": "26246868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ hộ khẩu mình để ở nhà .Trong khi đó đi làm xa k cầm đc hộ khẩu .  - vậy có đc lấy bản hổ khẩu phô tô đã công chứng của phường hoặc quận . + cmt có đc mua trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh, Với hộ khẩu photo công chứng thì mình photo đủ 16 trang và công chứng không quá 3 tháng   CMND ( bản gốc) anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.172882,
      "id": "25231786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi làm thế nào để tải game trong cửa hàng ngôn ngữ khác?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tham khảo bài viết  xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14676,
      "id": "31649609",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì không biết sản phẩm của anh bị lỗi gì vậy ạ. Anh có thể để lại câu hỏi của mình ở bình luận dưới kèm theo hình ảnh về lỗi anh đang gặp phải để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.144845,
      "id": "24775707",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt thông báo cập nhật ios ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.141712,
      "id": "30632395",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt các ứng dụng chạy ngầm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào Nhấn phím home 2 lần > vuốt lên để xóa là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.123202,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120657,
      "id": "26324755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi..mk muốn làm sim gogo cho mẹ mk nk mẹ mk k đi đc ..mk cầm cmt của mẹ sg thì có làm hộ mẹ đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị không cầm CMND của mẹ để đăng kí sim được chị nha, khi đăng kí cần CMND chính chủ đó ạ. Chị có thể dùng CMND của mình để đăng kí sim nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0984955,
      "id": "17809374",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đã đặt hàng ip6s32g, xin cho biết đã có hàng về chưa ạ. Thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp anh đã đặt hàng và đã có xác nhận từ nhân viên bên em thì anh có thể yên tâm anh nha. Khi sản phẩm về đến siêu thị Thegioididong.com thì sẽ có nhân viên liên hệ với nh đó ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.080158,
      "id": "23265003",
      "field_search": "question",
      "question": "Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch,Vì sao iphone 6 plus của mình kiểm tra imei thì hợp lệ mà lại ko có cn 3D touch, liệu có phải hàng lậu ko , làm sao để cài 3D touch",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, iphone 6 plus không được trang bị 3d touch ạ, mà chỉ có dòng iphone 6s và 6s plus trở về sau mới được trang bị tính năng này thôi ạ, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.063363,
      "id": "19403707",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone này chổ em còn nhìu hông , để chị biết mua",
      "answer": "Chào chịChị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.053909,
      "id": "20909712",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn cài đặt những bài hát mình tự chọn làm nhạc chuông thì làm sao để cài được ah, vui lòng hướng dẫn cụ thể giúp em, em xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.046358,
      "id": "31079446",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn biết thêm thông tin về chính sách trả góp 0đ.",
      "answer": "Dạ bên em đã thông tin cho chị rồi đó ạ, chị vui lòng cập nhật lại web để nhận thông tin giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.042295,
      "id": "28665400",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lỡ jailbreak bằng electra r giờ ko biết gỡ làm sao?? Kĩ thuật viên ở TGDD có thể gỡ được ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thế giới di động không hỗ trợ Jailbreak máy và mọi vấn đề liên quan đến Jailbreak, nên không thể giúp bạn vấn đề này được. Khi bạn Jailbreak máy, bạn sẽ chịu mọi trách nhiệm khi xảy ra lỗi với máy và sẽ không nhận được bảo hành từ hãng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0271015,
      "id": "20165688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone hàng chính hãng và quốc tế có khác nhau không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chính hãng và quốc tế thì cũng như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023138,
      "id": "19540640",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm thế nào để tắt tiếng khi chụp hình vậy?",
      "answer": "Chào bạnVới máy Iphone thì khi chụp hình bạn hãy để máy ở chế độ im lặng (Bạn gạt cần gạt ở bên trái của máy) thì khi chụp sẽ không có tiếng nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014798,
      "id": "26064771",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở khu vực mỹ tho cong hàng k vậy k biết địa chỉ nao còn hàng ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hàng tại siêu thị địa chỉ sau anh nha:Số 34, khu phố 2, ấp Chợ, X. Bình Đức, H. Châu Thành, T. Tiền Giang (Gần ngã tư Bình Đức, chợ Bình Đức)  348 Quốc Lộ 50, KP. 05, P. 09, TP. Mỹ Tho, T. Tiền Giang  12 Đinh Bộ Lĩnh, P.8, TP.Mỹ Tho, Tiền Giang  Điện Máy Xanh Số 5, tổ 1, ấp Phước Hòa, xã Phước Thạnh TP. Mỹ Tho, T. Tiền Giang (Ngay ngã 4 Đồng Tâm)Anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.00994,
      "id": "27587650",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi làm sao để cài đặt viết hoa chữ cái đầu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Bàn phím > Tự động viết Hoa > Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.983418,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}